港共 : 撥款228萬援助菲律賓風災災民 (有錢都唔俾香港人吹咩)

賑災基金撥款援助菲律賓風災災民
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區政府接納賑災基金諮詢委員會的建議，從賑災基金批出兩項共二百二十八萬六千元的撥款，予兩間機構賑濟菲律賓風災災民。

政府發言人今日（二月十二日）表示，兩項撥款分別為：七十六萬四千元予安澤中國（香港）救援協會及一百五十二萬二千元予樂施會。撥款會用於提供家庭和衞生用品，以及臨時居所物料，約二萬四千五百名災民受惠。兩間救援機構將會進行賑災的地點並不相同，並沒有資源重疊。委員會希望撥款能為災民提供適切援助，幫助他們早日回復正常生活。

發言人說：「為確保撥款用於指定用途，委員會將要求救援機構完成賑災計劃後，向委員會呈交評估報告及經審核的帳目。」

完
2020年2月12日（星期三）
香港時間18時52分

菲律賓最近都無打過風

菲總統話同美國反面
呢頭香港幫支共俾錢